\chapter{Exposé}\label{ch:Expose}\pagenumbering{arabic}

\section{Motivation}\label{sec:Expose:Motivation}

\todo{(Was soll die Arbeit erreichen, Welches Problem soll sie lösen?)}

PrioBike App, sicher und schneller unter Einbezug der ampeln

Um die Sicherheit der Radfahrer zu erhöhen, soll während der Testphase gemessen werden, zu welchen Zeitpunkten die Nutzer der App während der Fahrt auf ihr mobiles Endgerät schauen. 

\section{Problemanalyse}\label{sec:Expose:Problemanalyse}

\todo{Welche wissenschaftlich/technischen Problemstellungen müssen gelöst werden, um das Ziel der Arbeit zu erreichen?}

Erkennung des Gesichts mithilfe der Webcam
Orientierung des Kopfes erkennen

\section{Zielstellung und Forschungsfragen}\label{sec:Expose:Zielstellung}

Entwicklung eines Algorithmus zum Erkennen des Gesichts.


\todo{Welche konkrete Zielstellung ergebt sich aus den Problemstellungen?
Welche Forschungsfragen müssen gelöst werden?}

\section{Related Work}\label{sec:Expose:Related}
\todo{(Welche Ansätze existieren bereits, um das Problem/die identifizierten Problemstellungen zu lösen?)}

\section{Lösungsansatz}\label{sec:Expose:Lösungsansatz}
\todo{(Wie sieht die Lösungsidee aus? Welcher Lösungsansatz wird für die Problemstellungen verfolgt?)}

\section{Evaluation}\label{sec:Expose:Evaluation}

\todo{(Wie wird die Lösung evaluieren? Was genau wird evaluiert?)}

\section{Zeitplan}\label{sec:Expose:Zeitplan}

\todo{Wie stelle ich mir meinen [zeitlichen] Arbeitsmodus vor?}

- Entwicklung
- Evaluation der Methode
- Entwicklung Methode Evaluation der Ergebnisse der Methode